拉晒黃之鋒啲黃絲本土派坐監，真係大塊人參

黃之峰啲黃絲本土派全被拉去坐監，係佢地自己拿黎，最好送晒去移民美國，當地有民主，啲人又自由特有槍械，最好俾人一槍K.O.埋佢

請大家支持腩B傻坤！